我發現燒山燈力越勁, UTUBE點擊率就越高

靠燈力搵食既人真係史冇前例, 有機會殺出另一條血路

根本係獨市生意

賺click rate
呃鳩阿叔買韓牛咋

仲有股壇沈大師，同樂壇比利李克勤